Домашнее задание 2:

Исходные данные:
    Имеется отличный астрономический телескоп стоимостью 14 000 серебряных монет (далее монет)
    
    На счету имеется 1 000 монет и ежемесячно поступает стипендия в размере 2 500 монет из которых все средства можно отложить на телескоп
    
    Ваши накопления хранятся в банке под 5 % годовых
    
    Необходимо рассчитать, за сколько времени при данных условиях можно накопить на телескоп, ответ необходимо вывести на экран приложения
